{"main":[{"0":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","nome_escola":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","1":"Atendimento Educacional Especializado","nome_curso":"Atendimento Educacional Especializado","2":"AEE","nome_serie":"AEE","3":"13","qtde_matricula":"13","4":"0","qtde_aprovado":"0","5":"0","qtde_reprovado":"0","6":"0","qtde_transferido":"0","7":"0","qtde_falecidos":"0","8":"0","qtde_desistencia":"0","9":"0.0","perc_aprovado":"0.0","10":"0.0","perc_reprovado":"0.0","11":"0.0","perc_transferido":"0.0","12":"0.0","perc_falecidos":"0.0","13":"0.0","perc_desistencia":"0.0"},{"0":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","nome_escola":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","1":"Ensino Fundamental de 9 anos","nome_curso":"Ensino Fundamental de 9 anos","2":"1\u00ba ANO","nome_serie":"1\u00ba ANO","3":"55","qtde_matricula":"55","4":"0","qtde_aprovado":"0","5":"0","qtde_reprovado":"0","6":"3","qtde_transferido":"3","7":"0","qtde_falecidos":"0","8":"0","qtde_desistencia":"0","9":"0.0","perc_aprovado":"0.0","10":"0.0","perc_reprovado":"0.0","11":"5.5","perc_transferido":"5.5","12":"0.0","perc_falecidos":"0.0","13":"0.0","perc_desistencia":"0.0"},{"0":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","nome_escola":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","1":"Ensino Fundamental de 9 anos","nome_curso":"Ensino Fundamental de 9 anos","2":"2\u00ba ANO","nome_serie":"2\u00ba ANO","3":"53","qtde_matricula":"53","4":"0","qtde_aprovado":"0","5":"0","qtde_reprovado":"0","6":"0","qtde_transferido":"0","7":"0","qtde_falecidos":"0","8":"0","qtde_desistencia":"0","9":"0.0","perc_aprovado":"0.0","10":"0.0","perc_reprovado":"0.0","11":"0.0","perc_transferido":"0.0","12":"0.0","perc_falecidos":"0.0","13":"0.0","perc_desistencia":"0.0"},{"0":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","nome_escola":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","1":"Ensino Fundamental de 9 anos","nome_curso":"Ensino Fundamental de 9 anos","2":"3\u00ba ANO","nome_serie":"3\u00ba ANO","3":"87","qtde_matricula":"87","4":"0","qtde_aprovado":"0","5":"0","qtde_reprovado":"0","6":"2","qtde_transferido":"2","7":"0","qtde_falecidos":"0","8":"0","qtde_desistencia":"0","9":"0.0","perc_aprovado":"0.0","10":"0.0","perc_reprovado":"0.0","11":"2.3","perc_transferido":"2.3","12":"0.0","perc_falecidos":"0.0","13":"0.0","perc_desistencia":"0.0"},{"0":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","nome_escola":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","1":"Ensino Fundamental de 9 anos","nome_curso":"Ensino Fundamental de 9 anos","2":"4\u00ba ANO","nome_serie":"4\u00ba ANO","3":"60","qtde_matricula":"60","4":"0","qtde_aprovado":"0","5":"0","qtde_reprovado":"0","6":"4","qtde_transferido":"4","7":"0","qtde_falecidos":"0","8":"0","qtde_desistencia":"0","9":"0.0","perc_aprovado":"0.0","10":"0.0","perc_reprovado":"0.0","11":"6.7","perc_transferido":"6.7","12":"0.0","perc_falecidos":"0.0","13":"0.0","perc_desistencia":"0.0"},{"0":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","nome_escola":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","1":"Ensino Fundamental de 9 anos","nome_curso":"Ensino Fundamental de 9 anos","2":"5\u00ba ANO","nome_serie":"5\u00ba ANO","3":"73","qtde_matricula":"73","4":"0","qtde_aprovado":"0","5":"0","qtde_reprovado":"0","6":"1","qtde_transferido":"1","7":"0","qtde_falecidos":"0","8":"0","qtde_desistencia":"0","9":"0.0","perc_aprovado":"0.0","10":"0.0","perc_reprovado":"0.0","11":"1.4","perc_transferido":"1.4","12":"0.0","perc_falecidos":"0.0","13":"0.0","perc_desistencia":"0.0"}],"header":[{"0":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DOUTOR SEVERIANO","nm_instituicao":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DOUTOR SEVERIANO","1":"SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O","nm_responsavel":"SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O","2":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","nm_escola":"ESCOLA MUNICIPAL CORONEL JO\u00c3O PESSOA","3":"RUA","tipo_logradouro":"RUA","4":"CRISTOVAO COLOMBO DE QUEIROZ","logradouro":"CRISTOVAO COLOMBO DE QUEIROZ","5":"CENTRO","bairro":"CENTRO","6":null,"numero":null,"7":null,"fone_ddd":null,"8":null,"cel_ddd":null,"9":" 59910-000","cep":" 59910-000","10":null,"fone":null,"11":null,"cel":null,"12":"","email":"","13":"RN","uf":"RN","14":"Doutor Severiano","cidade":"Doutor Severiano","15":"24012882","inep":"24012882"}],"quantitative_chart":[{"0":"0.0","percentual":"0.0","1":"Aprovado","situacao":"Aprovado"},{"0":"0.0","percentual":"0.0","1":"Reprovado","situacao":"Reprovado"},{"0":"2.9","percentual":"2.9","1":"Transferido","situacao":"Transferido"},{"0":"0.0","percentual":"0.0","1":"Falecidos","situacao":"Falecidos"},{"0":"0.0","percentual":"0.0","1":"Desist\u00eancias","situacao":"Desist\u00eancias"}]}